玩左幾年角，心得分享

輸到仆街
不買就是勝

下次買乜講聲先ok?